可唔可以狙擊運狗既旅巴公司?

日日車狗周圍去，d狗係上邊嘆冷氣吹水，屌真係睇唔過眼發國難財
呢架親眼見到紅磡警署外準備車防暴狗
有冇野可以做到?
btw上網睇過話係四大居民巴士公司，屌佢老母

魔法?

可以做rb

GLBus 大利巴士

加入自己屋苑業主立案法團，如果有居民巴士服務需要就投票支持另一間公司
2014年映灣園啲人就係咁踢走咗佢哋
不過旅遊巴行業又係充斥藍絲，另一間都可能係咁

推

巴士太舊要裝修下

呢間嘢唔只藍咁簡單
黑底

塞海綿入死氣喉

依間野專買啲垃圾蚑那車

D司機全部過期古惑仔咁款
影衰映灣園